# Проект: «Разработка сайта для Профконсалт ИСМ»

## Разработанный сайт
http://pd-2020-2.std-842.ist.mospolytech.ru

## Панель администрирования
http://pd-2020-2-admin.std-842.ist.mospolytech.ru
#### Репозиторий панели
https://gitlab.com/scolopendra-squad/pa31admin 

## Лэндинг
Код в папке LANDING.

## Сайт с учётом деятельности участников
http://pd-2020-2.std-829.ist.mospolytech.ru

## Описание проекта
Разработка ведётся в рамках дисциплины "Проектная деятельность".
ООО «Профконсалт ИСМ» - это консалтинговая компания, которая
существует на рынке уже более 10 лет! И в честь такой значимой
даты генеральный директор ООО «Профконсалт ИСМ» пожелал
осовременить сайт компании.
Сайт должен был описывать род деятельности, направления
работы, предоставлять возможность связи с компанией и также
выглядеть привлекательно для потенциальных клиентов.

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @6az00ka       | Белов П.Д.              |
| 181-331        | @Ulyana23       | Москальчук У.В.              | 
| 181-331        | @san7557       | Васюткин А.О.              | 
| 181-331        | @Erbauerin       | Каваллини Э.Д.              | 


## Личный вклад участников

### Белов П.Д.
Backend, база данных, панель администрирования.

### Васюткин А.О.
Frontend, работа с макетом.

### Каваллини Э.Д.
Текстовое наполнение, работа с документацией.

### Москальчук У.В.
Frontend, работа с макетом.

## Техническая документация
Файл Techdoc.pdf